# VoidBsp

**Script de BSPWM listo para su uso en Void Linux**

---
[![2021-07-20-13-36-50-screenshot.png](https://i.postimg.cc/SxDXspcr/2021-07-20-13-36-50-screenshot.png)](https://postimg.cc/9DwX8K8R)

---

Recuerda volverlo ejecutable con `chmod +x voidbsp`

Ejecutalo con: `./voidbsp`


---

Algunos Paquetes que contiene:

Panel: **Tint2**

Gestor de ventanas: **BSPWM** 

Hokeys Daemon: **Sxhkd** [(Ver atajos de Sxhkd)](https://gitlab.com/d33vliter/voidbsp/-/blob/master/config/sxhkd/sxhkdrc)

Navegador: **Firefox**

Gestor de Archivos: **PCManFM**

Extractor de Archivos: **Xarchiver**

Network Manager: **Nm-applet**

Terminal: **LXterminal**

Editor de Textos: **Leafpad**

Reproductor Multimedia: **MPV**

Administrador de dispositivos de audio: **Pulsemixer**

Applet de volumen: **Volumeicon**

Gestor de Wallpaper: **Nitrogen**

Cambiar Resolución de Pantalla: **Arandr**

Para cambiar apariencia: **Lxappearance**
